希望下年Derrick Rose會打返自己Mvp時嘅水準

諗下好啦

走左BULTER應該會多D出埸時間

咪一廂情願喇，佢打到都ok㗎喇

好撚中意睇佢嘅reverse layup

你期望佢打得晒regular season 已經好好喇，想去番MVP水平要有斷腳準備

可以打返波已經好好

希望佢唔好傷實濟啲喎

難，希望佢做第六人奇兵，咁都仲有希望
利申：Rose死忠

希望佢射多啲波
咁應該可以打耐啲

14/5/5收哂貨了

打到好似紐約人個期咁都收貨

一年一場都有機會既

佢以前果隻打法 生化人都頂唔順啦